大家搵到好嘅女朋友一定唔好放手

佛曰：前世五百次的回眸才換得今世的擦肩而過

你諗下幾難先俾你遇到一個咁好嘅女仔 梗係要全心全意咁愛佢錫佢架啦因住第時後悔搵唔返咁好嘅女仔 所以奉勸各位巴打如果身邊有個好愛好愛你嘅女仔真係要好好珍惜

利申:同女朋友long d緊 不過每日都好似糖黐豆一樣 喪傾電話同埋Skype 你睇到呢個post嘅時候我應該瞓緊 冇得同你傾計 不過你要加油上堂啊 我一定一定會好珍惜你架 我愛你

你唔放佢放

呢句真

咁嘅話冇辦法啦

long d 無事嘅

老溢認同

一定大把鬼仔幫你女朋友參與西隧擴闊工程

條數點計都唔岩， 一日咁多人擦肩而過， 但係一日都未必有五百次回眸望

你講得岩
佢對我太好 咩都以我行先
就係咁習慣左佢對我嘅好
到佢離開我個刻我都覺冇乜野
但過左一排先發現世上除左我老母之外
冇人及得上佢
依家後悔都冇用
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

希望樓主同女朋友白頭到老

有時為咗佢好更加應該放手

根本通常都係女方決定分手

駁唔到

遇到個更好既呢？

佛祖信徒9up, 你咁認真

[green[/green]最後帽事

祝樓主同佢女友白頭到老
如果long d可以行到去結婚嗰步的確係好正好浪漫嘅一件事

但我未追到好女仔

Long d does not work

等收工啦

同樓主一樣
要捱到六月佢先返

你講埋啲呀媽係女人嘅嘢
有時就算你落力為佢好
但佢唔受要放手
都係無用

點樣先係好嘅女朋友

佢要放手 你綁住佢？

對男友好又有咩用
咪又係一識到靚女就即刻狗衝去人地到

btw 我都知你會睇呢個po嫁
我愛你呀

我本來都同樓主一樣 總算挨到佢last year 未又係分手

日日同鬼仔扑 你就做on9仔

原來回眸五百次先擦肩而過
咁上世d女同我應該盲撚晒

一個好既女朋友係唔會飛得甩
我以前生活模式就係
溝到條女->玩厭->放置->條女自然會心淡->分手
好既女朋友係無論你點放置佢都唔會心淡同分手
我老婆就係,任勞任怨,日日畀我鬧都不離不棄

你個人渣

返到黎會嫌你碌野細

屌你老母

無放過，但被放

唔放手!唔比走! 搵條鐵鏈綁住!

我老婆就係,任勞任怨,日日畀我鬧都不離不棄

你娶個工人唔好？

女人要經得起考驗先值得娶
要氹要就果d你氹得幾耐就得幾多次

邊個同你講工人會任勞任怨
過左九點你工人都訓教唔會理你

老婆唔同,又屌得,過左九點仲會服侍你
星期日都無休,最多生日果日可以抖下
仲可以生仔同教仔

食譚仔 仲要叫清湯
多數都帽事既

送兩首歌比你

做你老婆真是辛苦
有呢種老婆，要錫多ｄ，齋鬧傷感情呀

我都好愛我女朋友 但佢6月就去美國讀書 可能要讀4年 我第一次拍拖就黎long d 好撚驚

早 d 休息啦 , 聽日記得問埋你女朋友全名

與其話珍惜人地，倒不如話珍惜大家仲會信相愛情既心。奶過野，就算開心返，以後都唔會想投入。Good luck

佢應該當左我鬧佢係恆常冇乜感覺
連佢老母都習慣晒當我唱歌
上次同佢老母&佢出街
果陣病左食完藥個人攰冇力鬧
佢老母都問佢,我做咩轉死性唔鬧人
佢同返佢老母講話係我病左咋

唉

如果我前度有你咁既諗法就好

對男朋友好，又痴身，惗佢為先
但佢對我態度好冷淡，冇以前咁
好無安全感...依家要逼先會講我愛你嗰啲說話
仲要問我滿意未...？我唔知佢當我係乜
係唔係當我死心走咗，佢先會後悔或且不會後悔
唉...已經灰灰地心

雖然我long d被帽
但係你帽事嘅

放置play期
講得難聽d即係,唔會再投資太多野係你身上
包括時間同金錢
留你係度只係有免費西屌同悶果陣有人涉下時間
到你頂唔順同佢分手果陣佢永遠係嬴家

又係依條垃圾 block 柒佢啦

又有西女人

等幫佢埋單啦

我覺得男女關係呢d一定要雙向先有幸福
最怕有人覺得人地對佢好係應份
或者淨係take 唔識give
對你好既時候就要珍惜 對返人地好
如果唔係之後人地接受唔到 主動話分手
咪係度扮慘話人無情港女賤男乜乜乜

其實大多人都係溝返香港男仔邊有咁多女溝鬼仔

睇黎我前世行路淨係識向前

我男朋友就係咁
唔知我今次可唔可以唔再痴返埋去

睇你有冇信心忍落去
同埋忍落去都未必有結果
未心淡咪繼續先囉
心淡左先分手都唔會好傷

唔識珍惜人唔該放過人

LONG D女人好易變心
樓主唔好跟車太貼好D

樓豬好快又開post叫春鬧分手

Long distance 冇好結果

咪係囉屌你老母
淨係識用碌鳩諗野
條撚充血既時候有冇諗過女朋友啊

雖然我longd都被帽，但樓主咁愛佢女朋友帽事嘅！

咪就係你地唔夠好
佢狗衝去人地度你都可以忍可以死守架
到佢比靚女飛左咪返黎你度

我都係 就算幾痴身，我都冇乜動力再痴佢身

佛曰：前世五百次的回眸才換得今世的擦肩而過...

我前世一定係盲人

咁咪止蝕囉
大家開心,佢又自由身你又心淡唔會受重傷

祝樓主長長久久

Long d死9成 仲有1成帽左仲一齊緊

見過最小10pair 收哂皮 包括自己

你條女晚晚比人中出你都唔知啦
分分鐘佢邊比人屌邊同你傾電話

無撚有錯

有時唔係你唔放手就代表佢都唔放嘅

忍住啊

男人老狗食清湯底,
你好唔好意思呀!
你唔放棄人, 人都放棄你啦

同意, 唔識自省嘅人未係垃圾都不如

何必做cheap自己,
佢咁叫試驗你好唔好?
佢又好得去邊, 好就唔會咁對你啦,
呢啲人係自撚私

我男朋友好自私
對佢好係無用
D缺點永遠都唔會改
仲成日講大話呃我
所以我決定唔要佢

兜左好大個圈一齊，最後都係比人放棄左

呢啲人分手都覺得係你有問題

唔好幻想太多
利申：拍左六年 lone d一個月就

樓主加油 白頭到老

樓主long d幾耐？我都long緊

做咩要自省
講真有放置期畀你慢慢放底算係咁
冇玩厭就當你抹布咁掉

闊過西隧未

係long d就應該想辦法係佢身邊陪佢多啲
而唔係係到講條女幾好幾識珍惜佢
識個朋友一long d就係咁返工搵錢成日過去陪佢

你訓緊教既時候 佢應該食緊洋腸雪雪聲

我捉得好緊

啱 我ex極度仆街 成日發脾氣 有次無氹佢 比佢飛左 分左手之後唱返我轉頭 話我唔識做人女朋友

但係佢唔係處咁點？